2300 光復紅土遊行上訴成功

#金鐘 #紅土
2300 紅土遊行上訴成功
上訴委員會批准申請人新路線
由海心公園遊行至黃埔A出口散去
遊行時間縮短為 15：30 - 17：30
另需100糾察協助申請人維持秩序。
惟海心公園集會被反對。
稍後會公佈糾察招募渠道，請密切留意！

Push

輸出革命